仲有冇人記得「霎時感動」

仲記得衝去電視面前睇

向世界出發好睇啲